我甘心將空虛的一切都交托在這首歌

只想一生在寂寞內剩餘絕情來伴我

聽親呢首歌都諗起原唱俾海俊傑屌打